仁王集中討論區(16) 5月2日 DLC 努力

Q：最多可以幾多人一齊打?
Ａ: 兩個

Q：神社啲綠色生物點稱呼？
Ａ：KERORO
By 暴走梳乎厘

Ｑ：搵KERORO有咩用
Ａ：每次拜神d藥佢會比返個下限數你
初頭係三個
即係你上次用哂d藥死左
出返黎佢會比個你 呢個下限數有得加
上網話每搵到5隻keroro加一個
忍者技都好似有得加
By病蜘蛛

Q：幾時應該換武器？
A：攻擊系數有更高的就換
升盡熟練度會有武技點
所以唔建議用死一把
武器唔同防裝, 防裝個效果靚的話, 差10防都唔太大分別
武器的效果再靚, 都唔及高1x~20攻的
By btw=between

Q：其實九十九狀態果陣係咪無敵?
A : 係，畀人打中係扣條bar
唔畀人打中可以維持到10秒的話
中2下就少左4秒
如果有辦法開住九十九武器期間內不斷獲取精華會不斷廷長個時間
By btw=between

Q：點先有多啲仙藥
A：打怪跌 / 奉獻裝備隨機獲得，另外，神社KERORO可以祝福你有機會跌多啲仙藥

Q：有冇得好似BB / DS 咁背刺
A：有，要學技

Ｑ：海坊主果度對面有個火唔知點過去點燃，係咪唔點都得
Ａ：點兩個就夠用，你講對面個火應該係boss門口對住果個？ 果個要上樓梯，去到架爛船到跳落去（後面有隻野射箭果到），果頭就係火祭壇。
唔點火會打得好慢，因為海坊同啲史萊姆怕火，你唔用火清左啲史萊姆個變數會大好多，因為隻海坊 啲破壞光線一下秒。點完火打stage1易好多。如果你夠火護符都可以唔點火入去

Ｑ：有冇得重置點數？
Ａ： 去商店買六道輪迥書
By佐助型毒J
注意: 咁本野應該真係愈買愈貴
第1本。1萬
第2本。3萬
第3本。10萬
By player&阪本龍馬

Ｑ：加好友有咩用？
Ａ：見到你好友的血刀塚， 打死佢可以汁哂全套裝備
By核彈炮灰

暫時已知套裝發動全套效果所要既屬性需求：

井伊 12體 13技 (赤鬼)
柳生 10體 12技
雜賀 14體 15技
大谷吉繼 15體 16技 (謀將）
小早川 13體 13武 (金吾)
足利義輝 13剛 13武 (劍豪)
本多 15剛 14武 (東國)
島左 15剛 14武
盾無 17剛 17武
丸目長惠 12體 13武
怪童 13剛 13武
德川 15剛 14武 (大義)
漆黑 16剛 16武 （黑鬼)
信長 16體 17武 (霸王)
鳥居 14體 14武 （堅守）

BY 武田玲奈

整裝備 如何製作+10
+0合+1 等於+1
+1合+1 等於+2
+2合+2 等於+3
+3合+3 等於+4
如此類推
+9合+9 等於+10

如何有+幾武
鍛造係會出+1（不過唔建議曬材料）
打怪會出 +3-+4
再後期
打 轉 （俗稱6廢老） 都會跌 +5-+6
或者
夠攻力 打百鬼 都會跌+5-+6 和飾物

如何製作160武\防
首先要過左強者 女王之眼
就可鍛造出黎
(至於需唔需要俾曬五粒玉 可以增加160機率就有待求證)
(鬼角系列比較易出160 好似係）

整160+10要點
根本上160武只係材料 咩色都唔重要
150+10 主
160 材料
合魂
160+10 就出世架啦

仁王重鑄一覽:

裝備詞綴推介:

By 無奈面對

溫泉位置

木靈位置 可配埋孔雀易搵啲

八尺瓊勾玉 名匠的下落 刷法

刷錢 同時有機會出八尺瓊勾玉

海主 無腦打法 朱雀

巨大骸骨

女王之眼 三個光頭佬

1.06 新任出現條件

6廢老

by 仇笑痴

百鬼夜行

by 無奈面對

木瓜

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
Roseskull PSN: zekemystogan
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
黃梓灝 PSN:TszHo516
Atom PSN:atom9870
外鄉人 PSN:forestroar
韓某hkg PSN: singpook2005
暗渡陳倉 PSN:kanexyeah2008
我就是黃的士 PSN: FIFAGODChris
艾朗藍西 : PSN ：mika1229
丁猿：PSN：Gorrrrr Ken
大星星 PSN: Rock_mond
圓寂 PSN: Yeungson
Luke PSN : shingokt
猛龍探肛 PSN : dllm12345
好憎大頭佛 PSN : GantZett
唔駛三千PSN : kylesonmuzik
Mist PSN : Tsukikage468
無圖就擰甩你個頭 PSN : shusan0122
指原 PSN: KoKoChiu
新垣結衣_ PSN: Ltyinyin
婆加野狼 PSN: lammht
羅理雅 PSN: Marcoccy
嚇死寶寶了 PSN: chung091634
遲啲先講PSN:ykk430
你老母狗都唔屌PSN:GalaxyManFTBoA
馬料水胖虎 PSN:igniteyin
舌尖上的乳頭 PSN:xlangary
加比爾捷西斯 PSN: carson16kun
預左架啦 PSN:Kenwongzero
川燒羊肉 PSN:cltkk
sit PSN: sitxfatbee
刺客大師Ezio PSN: LmWon
更新14/4/17

努力去閪人稀人先

3000萬點做到

留名

有冇人帶我刷二週支sin，召左成粒鐘都冇

留名等DLC

無聊可以打下, 但唔太識路

伊藤忠近畿川崎 PSN: kawing1107
唔記得打

大佬係咪幫我過？

Glozivbaby?

查實你睇返樓主巴打上面QUOTE D片(包括我嗰段)
砌返相應精華嘅裝 同埋 第一隻BOSS死前就開99到完場 3千萬真係唔難
(中間最好唔好斷)

大佬係咪幫我過？[/quote]
Glozivbaby?[/quote]

唔該曬大佬

仁王有冇得邀請朋友加入戰局？？

冇
最多set暗號

常世

做閪人用木刀 /木弓先

咁串
空手啦

偽木刀

之前唔知有得改外觀個時，真係以為d稀人係勁到用木刀都幾下秒boss

我psn都無

TigerB710

岩岩執到個直接+50幸既護符

有咁高幸架

其實木刀攻擊力都唔係咁差
去武士真係可以喎

啱啱出機買左仁王捆綁包
然後發現打呢個遊戲要好有耐性

記住唔好貪刀

我都以為眼花

仲要紫色
仆街喇啲紫色無望過就賣晒

想問各武器既被動技能係咪學左就大家互通

其實好多

係 除左奧義同埋寫明指定武器既被動

裝備啲繼承技都幾煩
要特登用下件廢裝
黏膠又唔多拎到

正常打三鋪百鬼滿愛用 都係五分鐘嘅事
想屈嘅可以木刀下段斬到2046一樣好快滿 好似係

係

已跟進

1件7枝
1套又係7枝

大家依家有咩玩????

出到大地圖
揀xx篇時
底下有條藍色線 是咪完成度？

無錯

又bug左
打唔到佢

其實呢...
盡量唔好用守護靈屈佢..

咁應該係木靈未搵晒

稀人用

唔關呢啲事
係任務完成度

熄game 再黎過啦 ..

但係支線主線有晒✔️

咁你打曬味

打晒先去下一版

戇尻尻刷廢老....
刷埋今日要返工聽日

咁你加油 清多啲啦

但其他位無乜靚繼承
主要想谷35攻手

有啲支線要特定條件先出現e.g. 二天一流

咁就完咗個假

轟落去吧
全身裝都繼攻
(防具160左 有機會數值會加 我有件36攻甲)

唔該晒巴打

多得1攻好似無乜動力

160Lv裝整都未整到出來

費事曬料
走一轉勾玉先整

好彩一下就搵到爭咗果粒

浴堂果粒 ？

點先知自己差邊粒???

唔知
行一轉

梟雄果粒
要特登去條堀頭路搵

刷到400lv頂唔順 好鬼悶
棄驚

做下閪人幫新手

Lm
Btw預ching整既第一頁

更新下都要既
配合返各巴打進度

好有心機整

我懶架啦
將之前果啲整合返一篇
再加返啲野落去姐

各巴打有咩新任簡易打法既片
歡迎擺上黎
(最好有埋用緊咩裝備）

終於夠力輕鬆打木瓜

仲出埋盾無製作書

諗住等埋pvp更新，再睇下dlc 點樣再決定賣唔賣走隻game

原來要武器熟練度某個程度先會有其他支任出現

刷左百幾次都冇八尺玉

刷邊關

啲DLC係咪會駁係結局後面

定係有碟有dlc 可以直接玩dlc??

係 有關連
唔會

咁啲新關應該400lv起跳
又要做返脆皮
得閒刷下精先得

名匠同百鬼

仲要整裝
但無乜心機刷素材

百鬼好少見綠色飾品

咁就唔知啦
會唔會開放更高lv
750 lv 陰陽 忍術都學唔曬
好似係

做閪人大把材料

可能出啲遺髮比你學
99呢個數好難再推喎

名匠 第一頁個方法 試過味

唔熟路唔敢做閪人

開多項 升大太刀
(純粹ff)

..攬炒囉

715前做西人
要幫手出聲
低level

我想問咒加到幾多點？

包圍狀態加傷係咪的個屎頭有?

隨機啦

你要學曬技 印象中好似要20定25呢

幫左好多個

一直都用緊嗰個方法

驅大鬼以前低lv 大約刷左35場 出左3粒
百鬼15場左右出左粒

依加有6粒八玉 另外2粒刷名匠出 得1，2粒好屬
已經無咩心機再刷

食藥
跑一轉魔王 1.2億精
佐和 7000萬
6廢老2500萬

升lv真係好易 但真係

Dlc出我諗都係玩返同樣既野

公平咩

做閪人都會跌

所以咪瘋狂做閪人
幫下其他人

點做到咁多精

得60lv 打魔王耀日 好難打
未完一周目係咪無地方升lv

60lv就打魔王....唔好玩啦巴打

咁又係
打魔王耀變 劇情需要斷橋
身為閪人既我過唔到去
結果房主痴痴地等我.. 咁就

佐和唔洗飲酒咩

我8x 先打到穿越伊賀

鬼的女兒任 15分鐘10支 呢15分鐘我都懶跑

飾品帶99期間加精
木靈25%
之後打廢老刷藍紫裝重鑄慢慢洗精華裝

我有一套打人類 一套打妖
武器玩鐮 1600攻夠打哂

如果最初320裝唔係BUG,而係隻GAME真係有320裝呢個設定既話
今次DLC應該會開210裝

咁你點打到上嚟
咁低lv上到高手嚟喎

當然啦

升大太刀好難同時加忍/咒點喎

刷裝都刷死
如果dlc周街160 up嘅裝跌
之前整咗160全套嘅玩家會嬲死

99流？

預左

咁搞法都唔知整唔整160裝好

而家混裝最勁點玩？
西國盾無？

67 之前成日連死兩次跌哂啲精

整定又唔會死既

感覺上係

諗到有咩好做喇
刷稱號恩惠

八歧大蛇完勝係咪要用盾無100%魔免
但無屬性減傷嘅飾品

點混法

四西國三盾無

應該四盾無三西國至啱
除非你用雷屬

有咩勁....岩岩換左....
3西國4盾無OK嗎??
定係要4西國3盾無??

屎忽痕洗走咗二銘個雷屬
變咗風屬好雞肋

3西國4盾無先啱
高防高傷

第一兵同盾無冇武器真係好蝕

都係整+10算...
160都唔知點死整

整咗+10 先慢慢搞160啦

有冇刷裝屬性？？

有啦
不過我都唔知咩為止靚屬

我都唔知...
有冇高手教路

有冇人有繼承「承受屬性傷害降低」嘅甲可以跳比我

我全部甲都繼承哂攻擊力

第一頁有個裝備詞條推介

事實證明係無乜人睇第一頁

其實我對刷裝好反感
一隻game做到二周目就要咁樣刷刷刷我覺得好失敗
所以我打爆左一次就算

佢刷裝嘅意思應該唔同D3嗰種刷裝(打寶)
只係打完之後做材料強化件裝
如果咁都唔鍾意真係無辦法
而且係兩種唔同玩法(打出寶嗰種喜悅) 同你自己整好一件滿屬嘅裝都幾爽

仲爭260場廢老先750lv

日系game 就係咁悶

究竟劍聖呢個稱號點做到
唔用武器唔用道具打廢老

百度個小多拉真係好勁

見佢砌裝即刻想跟佢砌

一後閃成條精滿

空手奪白刃

係...刷裝真係好無聊

空手奪白刃接到武技？

Sor 之前睇過
以為佢汝淨推介消耗精力時間縮短
睇唔到下面其他

自己慢慢丁

都係果句
點打機係個人自由
有人喜歡 有人唔喜歡

尋日做西人, 但D人真係好攪笑
自己完全唔行, 完全靠我帶佢行
不如我自己打
同埋魔王果關bugs 多到....
d 大佬係入唔到門口

係呀
成撚日中

老實說話
我情願房主企埋一邊好過
裝備無咁好成磚豆腐咁

打魔王....咪有一度要上去, 之後就無左半藏同條女既...
有好幾個都見我無跟佢上, 走唔切跌死左
我唔係唔跟呀, 我跟唔到呀

豆腐都算, d 妖鬼好易打, 野風佢爆角, 插佢就死
我野風完, d人成日都要賴勁整多下, 妖鬼唔訓底不特止
仲要斬死埋個房主

望住佢跌落 好無言
暗榮點解要咁殘忍

咁佢都係想幫手姐

雷狗我係出面睇住佢打
我都有隔住飛D符入去
就埋尾點知比雷狗一爪打瓜左....
然後雷狗放雷出黎
但我係場出面架囉, 屌
想點呀

1場接近3000萬 都3lv
洗唔洗260呀

痴撚線

無睇第一頁 原來問左咁耐
遠攻：人類精華7%
頭：木靈+人精7%
甲：普通精華5%
手：人精7%
裙：人精7%
鞋：人精7%
勾玉：人精9.9% , 99武器+29%
八尺：99武器+29%

打法都係落埋火再出蛟
打第三隻槍佬尾刀前開99
然後埋火，出蛟
埋火 出蛟
埋火 出蛟

記得全部洗人類精華 遠攻都要

我粒八瓊冇+精，裝備d+精都係5-7，飲埋酒先得千六萬

裝除左甲外 全部都洗人精，你幾時開99?
你洗多粒99八瓊啦

睇黎都要努力刷八瓊

琴日刷左50次名匠都有 一粒87都無

佢唔係會召你入去咩

有無幫阿婆過馬路

想問下各位經驗，我依家250lv，打廢老開修羅克金，插背大約15000-17000，假設裝備不變，升到750lv，有冇可能好似網上d片插到30000？

如何能成為一個新手樣

係都用備前傳太刀 新手個個都換

我諗緊轉海盜甲

西國無雙配波遊定雷切好？

波波

全套雷切可以食埋雷屬特效
成32%喎

講起嚟西國呢條撚屌真係奇撚怪怪

第一次打佢果陣，得把雷切佢同我抗雷弱水
打到佢嘔裝佢又話比你聽其實我係用波遊架，不過我自己就出開雷屬

好喇波遊水屬，你套裝效果又係雷屬

想點撚樣呀

梗係倫敦塔制服

即係點

就係無
卡左係出面

五件套裝特效
對中雷嘅敵人傷害增加

話時話, 把雙刀二銘則宗．骨食藤四郎
最後果欄係吉既, 有無辦法整到有野?

遲下PVP肯定俾750啲人尾機

本身有無繼承技？
無就搵把有既繼承落去

仲有二個星期你準備

除定褲俾佢地拮

明白

首先
你把野本身無任何繼承技
之後搵把滿愛用度 有繼承技既轟落去就得架啦
係愛呀哈利

本身個繼承技唔係最後一欄...

你享受俾人 我都無計

圖 睇過

即係要搵把有繼承技而又位置係最後一欄既, 一野轟到佢稀把爛?

返緊工

佢咪有7欄既
個繼承技位置係第4定第5....

假如你把野本身有繼承技 就換個把無既

又要去黑島刷

+10左先發現會否太ON9

只可以講一句
收工返去影張相 睇過 最穩陣
我真係恭喜你呀

辛苦你地啦, 廢老
又要比我屈埋牆角屌打

除定褲等你

全部人都用緊5加速

最近可能扶多左阿婆，整左10把雷切就出160

不過八瓊就刷極都唔見

做下閪人

其實 逢魔 告死鳥都會出
要打女郎蜘蛛 果到 有三條屍
屎忽痕刷孫一套甲製作書 果時出

告死鳥有女郎蜘蛛
係咪闇之監視者打怨靈鬼果到

係
逢魔係女郎

長知識

5件防具都上哂奔跑加速

行路=跑步

長知識[/quote]
不過跳落去果下要小心

不過跳落去果下要小心[/quote]
可以唔跳架

要兜個大圈

有興趣想買嚟玩下想知呢加1手幾銀到？

我全身加攻
加跑速應該99刷精用

可以唔跳架[/quote]

要跳乜

有無巴打帶我打魔王耀變

加跑速pvp同撚狗用
打立花 佢虎沖畀你當傻仔咁撚
兜嚟兜去 佢都未捉到你

有無巴打有精力耗盡時間縮短既西國手 可以跌俾我？洗左好耐都洗唔到

刷唔刷到出來???跑速
做閪人個陣跑快過場主..

晏點 有無問題

點加你？

你預八點半

pw

連線暗號

未打過開唔到既

仲係冇女角用？
屌你光榮乜今次咁失敗呀

召喚稀人 我過左就得架啦

9012

我把西刀

十分鐘後到

THX

我來了

冇得搞 砌過第二把啦
要令一把武由唔滿屬變滿屬淨係得本身爭一行滿而佢又冇任何繼承咗既技

屌 賣game算

刷廢老 好快有加十姐

最尾我唔識打
麻煩哂巴打

要搵果陣又搵唔到把刀

我跳俾你

我好似未add你

add 左，邊度跳

我係黑海等你

入左

未有

武功既好處 就係換鬼角平啲

再跳
同埋你都無add我

你psn id 係咩

第五個回覆 尾四果個

巴打有精力耗盡時間縮短既西國手 可以跌俾我??

無

有啦
thanks

新手打飛緣魔都過唔到，可以點做

召喚閪人稀人

set 埋連線暗號 可以等小弟 黎幫你

要點set

我都add左你啦巴打

我而家收工飛返去整

我就訓囉 ..

唔緊要，thanks

洗唔洗幫拖

終於將第一頁嘅psn全部輸入哂，入左成半粒鐘，大家多多幫忙

btw，我psn係nelsonwu37

我應該十一點半至十二點到先開始，睇你得唔得

成個fd list 都仁王

訓

洗呢啲可以買野平啲？

上星期六見旺角$380

終於做左劍聖 雙刀同槌佬最麻煩

其實係咪我問題， 我打隻boss 攻擊rj咁， 佢打我呢就扣成半條血，咁點打呀

開左暗號0331,有無巴打幫下手

用武功買
你睇下幅圖右下
應該係排名嘅優惠

You are not alone
呢度個個都經歷過

見到了 thx

人生必經階段

即係正常嘅?

喺呢隻game係正常
越打會越順

然後到強者又再脆過

有無巴打要多一份綿力？

可唔可以幫我過飛綠魔

暗號？

0331

搵唔到你既

攪掂啦

唔該曬
btw新手要點升lv,呢個12lv任都打到咁...

神社加點

開頭我啲lv全部高過晒任務lv先過到

後尾有裝有武技就會低過任務lv都過到喇

幫條友打凱瑞
佢自己死左

食咗招轉轉風？

係 ......

呢招初見最易中伏
大大力擋唔切一下秒

而家打boss就係出遲鈍 減防
之後就99攪掂

有陰陽術令boss易打過卒仔

空手打贏敷次郎下面果兩個稱號係乜鳩嚟？
Keep住？？？？？睇唔到完成條件嘅

原來係妖鬼同獨眼鬼
做乜鳩唔比人睇

試到出嚟嗰條友

好想要銜尾蛇呀屌你老母

女王屎眼睇撚住佢用條蛇招幻化術
屌你老母

蛇 唔係百目製造既咩

唔知重會唔會出倫敦side嘅野呢

有冇巴打而家幫到手開二週地圖

今晚先得

應該整埋個稀人roster

不了
下星期不在港

不了
下星期要飛

自膠

尋日終於用巴打把刀整左另一把
本身繼承左一個係"近攻精力消耗降低"過把刀度啦
但當我想將另一把加近攻既繼承過去又唔得
係咪有詞條撞左?

唔通同一組別唔可以有2個?
我有一個係背傷, 係咪即係唔可以加近攻?

你已有答案
自己睇返把刀有無咩邊個屬係相關撞咗嘅 洗走佢先過到去

唔怪得

試下放去合魂果到 睇下咪知囉

咪就係去合魂但佢無反應

咁一定係撞咗啦

大家多啲睇下第一頁啦
唔好浪費預ching啲心機

尋晚房主一見我咁既裝束 就衝左去自殺

係巴打提供

把安宅洗極都唔出攻擊力反映心A，淨係出到技A，焗我要點技

繼承啦

維京人

點解咁多人都係魔王果關班馬
唔緊要, 但唔好行上個城度半路回頭望跌死
比我打都唔緊要, 唔好貪得意行埋黎想打一下又走
點知走唔切比信長/凱瑞 high 波邊死左

之後我都係轉返真田甲 算

你估

我做返屍狂算

有二個圍嘔位好易死

企開d, 有符既得閒射下符, 無既就行開d
好似尋晚位巴打咁
成件事簡單晒

已繼承左近傷20%，驚洗唔返出黎

發覺洗黎洗去都係3篤屁
人品問題

又要落街扶阿婆

後期都會99技 何必呢

依家努力刷酒刷廢老升爆技先再諗其他

原來酒都有製造書

要咩材料？

無睇, 可能唔係歲殺神, 係咁易立過眼咋
今晚返去望下先

3個龜殻

係歲殺神
三個河童甲

一間鍛造鋪連酒都識整
但唔識整勾玉

河童甲, 即係去條麻甩佬度買
即係要努力刷刀塚拎武功

做閪人啦

勾玉尋晚做westman都拎到1粒

琴晚去第一關刷裸體武士稱號，隻怨靈鬼出咗粒10lv八玉

不過依然廢屬

木瓜好似有河童甲

強者木瓜未夠過

玩返場常世版 木瓜

果粒閪玉公廁化

專注刷廢老升下level先

想問下大家
武功會換d咩？

鬼角 河童甲..
招魂...

點解你唔禁入去睇呢

凱瑞個閪樣

一眾廢老既閪樣

我禁過入去睇
試過換左把刀中過伏
睇下巴打會唔會換武器

唔會囉
換凱瑞個閪樣都唔會換刀

換完過唔到自己個關
當堂覺得弱左

講起啲閪樣淨係換過矮仔政

得半藏, 凱瑞同屍狂叫有趣D
仲有信長囉

換過癆病佬

有無幸村樣？

依家刷6廢老要成14張 守護靈
d召喚書有冇得買架

陰陽術呀巴打

一陣又可以瘋狂做閪人

可以再用埋火

唔夠力 升升下就唔洗咁多掛
埋火爆左一野先囉，或者用曨果類反格左一野先
廢老好易曨

第一個易
槍同鎖鐮都難喎

鎖鐮有哮喘架喎

稀人係咪死ser，點解係咁連線發生錯誤

唔撚係掛

佢班撚屌回氣好快

用哂加攻減防再先居合再插都要咁多張 ？
再唔係試下用埋火

連線錯誤

係
幾個鐘了

我重新啓動就成功了

用晒嗰9張 再要用多4,5張先得

綿力稀人報到

殺呀

過多排呢到會變閪人討論區

咩關多人召閪人

絕對唔會

逄魔

魔王房主跌死咗

暫時啲房主 好穩陣

真係一㩒即有
好難打咩呢關

頭先有條撚樣打海坊主
火唔整，入到去坐低睇我打
屌佢

點火有咩用 我召閪人佢帶我點火

仲好過佢碌落海

屌 ..真係黎場海主

用無腦打法 2道符搞掂佢

斬死左囉

石田三成啲路真係行到熟曬

無d小海坊主煩膠住晒

可唔可以講下速刷要加咩陰陽術同忍術

修羅 加攻
克金 減對方防
奪靈 加精華
召靈符 打人形怪
開運符 刷裝
忍就 貓步 透波 虎驅
應該差唔多 睇你需要執

貓步同透波有咩分別，隱形係透波

隱形係透波 雖然會隱形 但係行太近敵人就算冇掂到都有機會被發現
貓步就可以hide埋腳步聲
所以貓步＋透波上齊就只要掂唔到佢地就冇事
可以乜卒仔都唔打 直接打王

有閪人仲點咩火
快快手清咗佢好過啦

原來係咁 以為係完全隱形心諗點解被發現，以為隱形係另一招

做閪人都幾開心
唔怕跌精
死咗都有精

係咪武功越高家紋庇佑效果越強？

同埋出手攻擊
唔係即秒會無咗透波效果

唔係
係搵松永買野平啲

做閪人又無成本 仲可以幫人 何樂不為

一場飲埋酒都係得得17m
齊5隻木靈，木靈頭，用蛟

咁我豐臣個效果有10%
高過原本個4%又係點解？

下

好煩架d小史萊姆

你去狀態到睇下家紋效果係咪同武家有啲唔同

係喎
+28幸
+7.0% 賣出
努力做閪人

全身裝同遠武都+7.x%人類精華(除左身+5.x%,八瓊未有+精)，木靈滿，庇佑開埋，飲埋酒，但刷廢老都係得千九萬

除左粒八瓊，仲有冇咩位可以再+精？

奪靈
豐臣
恩惠
蛟

古田原本係咪40幸
即係68幸？

好似好正

有用開蛟，開九十九打會唔會多d精？

睇完上面巴打條list,兩粒勾玉99狀態有成60%加成
19m*1.6就有30m

打關原 唔拎任務物品 封唔到石

好在小弟功力夠

隻野唔難打, 係個地形好難認
成日都搵唔到路上最頂

暫時做咁多時西人, 都離不開

1) 關原
2) 地底
3) 魔王
4) 澡堂搵唔到3個門牌

伏見 成撚日bug

終於到關原篇

尋晚有一場條友望落仲勁過我
唔知點解要叫西人

佐和山地底我好怕

酒盅多得滯？
刷一齊打嘅稱號？

屎撈人

都有可能

一路右轉超易上頂喎
上到頂小心唔好跳返落去姐

屎撈人未見過

要打多幾次先知點上
屌, 成日上到頂都跌返落去

不過啲人叫閪人真係好鍾意開刀塚
通常都企定定望佢打

有啲仲特登引過嚟我到

跌過一次就識停
第一次打已經符碌揀啱路
之後一直咁跑

今晚返去再試下先

地底果D 咪全部都係屎

唉....都打到慣

做閪人未打過

可能對眼有問題, 成日避唔到佢拍落黎對手

見到電視都好似聞到臭味

而家唔會比佢拍到手啦
打腳，佢仆街
上遲符剋金
水形/藪斬完場

諗起第一次過果陣唔識打手
打完腳
開咗無限九十九喺頂慢慢扑佢個頭

攻高點同

諗返第一次打要補槍

其實一插完枝野, 經過地下d 金色圓圈咪會有效果出黎既(精力下面多左2-3個圖)
其實係咩效果

我已經用到無晒彈藥

回氣回快啲？

有一個係儲精華量表/回九十九精華bar

我係不斷打腳
30 30 30 30.............................

而家都極少開99

我都係
九十九有啲武技無得用反而無咁爽

打鬼女 就無精就開

鬼女煩膠在中一下就煩, D追擊
同埋成日唔比人裝佢裙底
明明碌前佢又要係咁轉身

佢要轉到抓到你為止

我就係兩粒都有99
有一粒加埋人精9.9%
十場 3億1千萬經

自己捉摸第幾隻開99
我就殺槍佬時開
岩岩好時間殺埋最後一隻

要刷到有99加精都唔係咁易

所以我一粒係普通勾玉黎
我洗個八尺任果時 見到係綠色勾玉都執左先

岩岩講完就刷到粒99加精
再刷多粒先

夾夾埋埋整左15x 把雷切，終於出把160
用左落把雙刀到

有冇人見過承受傷害降低嘅繼承

掃下黑島 睇下有無

那有160, 你老....

人地扶阿婆過馬路 你就

同嗰5粒火神勾玉有冇關係？我交齊5粒後好似出160嘅機會高左

佢推呀婆

坊間傳言有

乜160武都可以合落唔同種類既150武度架咩

5粒玉好快搵齊
寧可信其有

係160就得
只不過合唔同種類既俾多d錢咁解

Agger
搵咗之後一百把內就出咗

近還近
遠還遠

廢話

點樣睇到自己搵齊未

youtube有條片講過，但唔記得咩名

睇千子留人物介紹
有一個係要五粒勾玉先出

但睇唔到爭幾多粒同爭邊粒

大家會用邊把斧頭

黑鬼

呢隻GAME係咪唔洗好似DS咁要壓LV先召到人?

唔需要

其實陰陽術力會影響到啲咩?

術既時間 同威力
好似係

千子留果五粒閪玉

貼撚錯

有冇人帶我過二週目既支sin任

我睇片見到可以放c4
係忍術？

埋火

如果我成身甲繼晒絕境傷害降低1x% x5
再加上堅守者，絕境係咪會100%免傷？

試下味知囉

返工途中諗下
未有得試

套堅守者整到+8 發覺從來都無用過

快啲玩下我講果種啦

我已經無時間了

岩岩先發現唔同武器都有常駐技能+近傷/背傷，之前淨係留意太刀技能，留左300武士點冇用過

探索下

去睇鎖鐮
會後悔無睇咁耐
追擊加背傷

依家一口氣點返哂，順便點埋d+體力/對滿血敵人+傷害，當堂滿足哂

刷百鬼
上哂符同飲酒（無精華裝）
一埸大約有幾多精？

自己試下先知
應該無乜人無精華裝去刷

1500萬到掛

仁王已死

我連一周目都未過
一晚先打得一關
慣下升下lv 打支線先打下一關

係啦
正確

清泉啊

師兄好波呀！我仲有大把支線未升，諗住全滿99先打返

我睇片有條友11x lv打信長同凱瑞好似r痕咁

打下刀塚執下裝

有呀
用緊波遊 64x攻
d裝全部都係刀塚打返黎

魔王耀變最好刷刀塚
根本想你係開 唔洗打

唔好話750
570 都未到我都打慢左
懶得去整齊D+10
做下西人幫下人算

打鬼的女兒成百場，終於刷到粒有+人類精華嘅八瓊，可以俾心機打廢老

今晚做閪人最後衝剌

但發覺自己星期二拎唔到獎勵

而家5xx lv都已經有d悶

除左主動技 其他都係共通架咩

常駐技能共通嘅

其實刷裝 刷150武器有咩屬性先為之好？
例如雙刀 要唔要雷屬好？
依家125lv 打完強者頭三個島主線
求其汁左套綠裝用緊

thx

琴晚刷左成晚廢老 終於750
不過真係悶 做稀人同人玩下算

做西人真係會眼界大開

一周目我都係咁打
呢段時間係最開心最期待放工返屋企打機果陣

一路想玩落去
溝阿勝

比佢對腳夾一夾真係.....

有冇人有近傷20繼承

有..不過要晏啲

我想要攻擊力
得金吾手有+35攻

一炮過
等緊車

巴打實在太好人

幫埋今晚架咋

好在啱啱刷黑島有人剩放+20攻手
刷齊lu

我想真田裝可唔可刷返黎？
我見到話之前DLC有

7月我返到啦

爆左女王之眼係咪可以整160武

Thanks bro

拎左啦

我見唔到

你唔係ok啦咩

刷下
同埋160係咪爆左女王之眼就可以合出嚟?

我試過 可以

送 原裝 可繼承 近距離攻擊力+20%，裝備掉落率25%

要就add我， psn seenhim821

另外跪求好心人可以送呢幾把野比我...
鬼丸國綱/大典太光世/童子切安綱/三日月宗近/念珠丸恆次/御手杵/日本號。（神器，滿詞條）
Thanks

我見唔到
不過附近有幾個15繼嘅星切太刀
所以打到喇

唔駛麻煩你再跳

我都見到

哇屌, 打阿勝打到仆街咁濟, 得招朧一打全場

有日睇左YOUTUBE睇人地點打
睇完無傷秒阿勝

我睇片都係人地用朧插阿勝
我自已就無咁高技術
埋阿勝身 推佢埋牆
容易打d

壁咚阿勝

朧一即係未學駁插？

幾經辛苦, 終於開到二周目近江篇

加油
仲有排打

係咪狂打佐和山直到刷到廢老?

我係手殘族，直接skip佐和山打廢老

我開到轉前都係刷下佐和山升lv先
不過廢老過好刷好多

今次出左粒直接加50幸勾玉

係日本中 留名

我而家落街扶阿婆過馬路先

參加event?

Honeymoon

人生贏家

刷告死鳥刷八玉好似抵玩過名匠
又有精又唔使齋跑咁悶
仲可以刷製作書

呢兩日真係好靜
已經無人玩

預咗架啦

Btw,早兩日諗過絕境無傷堅守者，原來我賣撚晒啲繼甲
玩唔到

我刷歲殺神酒用玉兔+兩個99期間+99幸運飾品，打最後個士兵出到八瓊

99期間加99幸
大家啲屬都咁靚嘅

我得朧一, 得擋果一下之後補兩刀咋

係 果陣未上中級教學

打到仆街喎

用槍輕鬆取勝啦

honeymoon就唔好成日上黎啦

坐車悶嘛

打左起碼三十次, 未學補刀個份差超遠

岩岩二周目開始，想問下點先出到6廢老個任

過左「魔王耀變」「劍襌一如」「無雙十字」就會出「劍聖的高弟」

過左「劍聖的高弟」就會見到「轉」
姐係廢老

搵下有無得買先

隻game一出就買，而家先55lv打緊雪女主線

你需要既係破滅魔劍

巴打你好忙？

高徒呀高弟
打聖家堂咩

ok, thanks

清game債，
dark souls 3 dlc
horizon
人中6

手快快日文網到COPY未轉番

chur 完assignment同fyp 終於得閒刷埋上750等dlc

上咗750嘅巴打會唔會擔心dlc好無癮

屌d鬼火真係好撚煩膠 成日lock撚錯

你覺得好似上次更新咁出D圍摳任屈你機無癮D
定係你屈鳩電腦機無癮D

Btw依家唔襯有6廢老刷 一陣又改左冇得刷又要比人圍摳屈機就唔慌唔無癮

想問下用六道輪迴之書，遺髮拎番黎既點數會唔會無左？

唔知問過未，問過請屌細力啲

唔會

睇嚟要刷多項99先穩陣啲

其實有心刷 幾個鐘就750
我由2百幾開始刷
幾個鐘刷鬼的女兒拎酒 幾個鐘刷百鬼就滿LV

我一場轉升一lv

我刷一場廢老2分鐘 加埋load game,清裝升裝 升25lv要半個鐘到

刷到悶丫嘛
要刷實刷到嘅

有鬼火轉一下野風先

一掃

打足全日.....
依家4百幾都刷到悶

三百五十幾已經悶

就400都悶到想死

想收隻黎玩下
會唔會好難上手？
平時打開fifa同cod
之前打bb都打唔掂

好過BB少少

我見好似有得升下lvl同多啲武器選擇
不過砌裝都夠複雜

未入二周目前都係一套裝打天下
二周目先係隻game既真身

比起BB 呢隻GAME係真係畀BABY玩.更唔好講DS

預Ching去日本邊度

?

剛剛先打完第一次信貴山，用西國無雙裝。想問下有無其他裝？個造型好悶

試下赤鬼

整左第三把雷切就出到160

高松

仲差少少就750，今晚刷多幾次廢老先，之後返轉頭清支線

你扶咗幾多阿婆出馬路

未打晒就刷精

仲爭d 320/330任未清

巴打你冷靜啲先
清咗木瓜先刷啦
木瓜通關會送一億精架

唔要精
可以要千二萬

有得揀要精華/錢？

你可以食左佢變精
或者
去鍛煉舖 賣左佢

咁今晚打左先，依家差3x靈未點

家陣係咪冇新手
岩岩出就買 但忙冇時間玩
只係打到去蜘蛛果關

做閪人多的是新手

係連登少掛

大家知唔知邊度有武士的遺髮可以刷???

琴晚連線有問題做唔到閪人

無得刷
過關/開寶箱/執屍會有
但拎完一次就無得再拎

打果陣探索下地圖啦

我係新手
啱啱去到近江篇

完左關原篇
邊度可以刷精？

打本多忠勝都係得5萬一場

打唔到上去？
應該唔駛特登刷架喎
打上去升下升下就爆一周架

勉強打到
lv高d 安全感多d

真係要刷既話可以打東海篇大蛤蟆過招,唔難打

點去到一個月咁耐

一個月 環遊日本都得喎

Rich

刺激啲開心啲喎

1號返黎啦

返黎做港奴

你無份左港奴 你係老婆奴

岩岩爆左一周目 有冇巴打可以掉D靚裝用下

PSNID: terryhihihi

40lv新手留名
已經開始場場都搵稀人帶
打小怪都r j咁

勿演
凍撚死
自己打下刀塚

預左架啦

想問下係唔係拿拿聲衝一周目主線爆左機先開始練等同砌裝？

帶開你更唔識打
自己打爆頭五篇啦

我打主線都係唔理等級照衝

係，二周目去黑島執齊裝

其實慢慢打，睇慣左d boss嘅模式就唔難打。就算唔睇youtube攻略都得。記得唔好被圍就得

有冇巴打教下朧個時機點掌握？
我成日都出唔到
同埋究竟係按實L1再睇準按正方 定係 睇準先L1+正方同時按？

孔雀招召喚技其實有乜撚用

加攻加防

99就轉屬攻

召喚術啊巴打

召喚一定幫你打架

無人召稀人班閪人乞食啦

18:17 自己慢慢睇

用完上面冇buff既icon既

好
等我試下

驚受唔住刺激
所以我打得好慢
仲未打完一周目

按實L1先 睇準再正方
我都有練過 成功率得3成左右

睇準人地劈你果下再按正方

開到轉之後練下就好熟

尤其是要用空手奪白刃拎劍聖稱號

有冇巴打需要幫手

唔好急 升高小小LV 多D血
靈用狐狸就得
打廢老除左雙刀其他都唔難朧

鎖鐮最難喎
少血就狂刃車

所有巴打都精通所有武器？

我唔識槍斧

呢兩日茶室入親都連線錯誤嘅？
有冇人都係咁

有咩柒得過做閪人跌落街

11點開始做西人

等緊有緣西人

密碼都無點幫你

E家買會唔會太遲

唔會
你有玩過DS BB 會好易上手

無玩過

呢關直接隱身 貓步跑去打boss啦

我都叫左兩frd玩

咁跳落去打boss 仲快
隱身貓步都唔洗

告死鳥同闇之監視者地形一樣

買左數位版 好難玩喎

開頭練技巧
越打越順

想問下常世同仁，血量會唔會變小？我同人常世打百鬼由6千血得返唔夠4千血。

行

會睇返你拍檔級數會平衡返

正常
講柒唔夠打恕靈鬼死柒啦掛

升完750先發覺好多支線未清，同埋係時候練下其他武器，之前獨孤一味太刀

新手想問除左打紅人之外仲有咩位可以刷裝
啱啱去到魔王耀變 同埋d二週目, 廢老係咩

個任叫 轉
至於出現條件
第一頁有

玩太刀打大佬簡直係自虐行為
鎖鐮同雙刀簡直兩個世界

依家雙刀同鎖鐮熟練度維持雙位數

熟練度99999好易之嘛

我諗住玩斧頭嗰招凶陀螺，見網上d人玩到好無敵

無錯.....
試過一次打百鬼返唔到轉頭
隻Game 已經無難度...
初初玩叫哂鬼咁

要咩裝先做到咁癲

重甲

用埋盾無喇

99 剛 99 武先得？

廢老 怪童會唔會好點

應該要用埋劍豪嘅減少武技精力消耗效果，武器都要有減少精力消耗

玩慣左雙刀唔識用返太刀

用鐮啦

除左加忍99 武技，裝備點配？

盾無X4 不知火

雙刀多野玩
上段野風水形
中段百舌反擊
得閒十字斬玩下

有雙刀仲要咩太刀丫

鐮武技點咩? 上中下段有D技局住2選1, 功能完全唔同

刃車 完場

見有啲用埋絕境
轉到佛誕都唔停

不過我無佢咁大力，轉緊會比人打柒

仲有藪斬
呢兩招咩段位都用得
鎖鐮親生仔
係無勁套裝玩

傲才(島左近嗰套) 夾個勇僧頭/三河頭/鞋

試過用雙刀打本多
佢招都出唔到
怪物boss都會咁？

下一關就係魔王耀變

人形 係

傲才要堆到開到武技傷？
咁係咪第一兵抵玩啲？

近距離攻擊精力傷害其實即係咩

咁玩鐮用咩裝好？都係盾無+西國？

扣多啲對方精力 等佢好易氣絕

我係咁囉

原來係咁

啱啱買黎玩已經卡關成日死

我初頭都係咁 玩玩下就易

當你學識隂陽術，你會發覺啲boss勁易打

過左頭幾關 之後就易架啦

打爆左一次先用陰陽術 咁先練到野

一落左陰陽術咩boss都變白痴

好似用左金手指咁

我而家標準配置係木靈頭加四盾無
搭把二銘武技精力消耗降低

瘋狂刃車

用盾無減屬傷又高防
打海坊如入無人之境
唯一敵人只係個海

快d出DLC就好 而家打黎打去都係個幾關好冇癮

堅守者咁古怪
堅守套加瑟夏再加一個飾品絕境+14%效
淨呢到都50+25+14=89%
件甲有15.8%絕境減傷

但中防人一刀扣6xx死撚咗
係有bug定啲計法唔係咁計

呢隻game個難度只會愈玩愈低

750lv左，日日打百鬼刷八尺都唔個好屬

巴打咁好耐性750都要刷八尺

有冇巴打而家得閒幫手過2周目

應該返晒工返晒學

我可以打陣 未夠鐘番工

今晚整把+10雙刀同鎖鐮，揾廢老黎刷熟練度先

尋日同個低level 既打伏見果關(即係成個城都著火果關)
算啦, 見佢好似好弱咁, 咪企佢前面擋野打怪
點知佢係後面踩到火燒死左

好過我啱啱打一周目黑島,條友係拎鎖匙間屋到玩一打五
救都救唔到佢

有D人係咁....
見你SM 緊個boss 就會飄飄然, 行過黎想抽下水
點知一野比個boss 插死左

幫佢唔到

無知一問 岩岩入強者 除左刷綠裝仲可以做咩...
係黑海個到打黎打去都係個埋裝

有無話要留邊D裝 屬

老細 介唔介意望下第一頁

刷八玉
逢魔有告死鳥可以直接刷佢
無就開主支線上去名匠

我都試轉角位有隻鬼 佢閃出黎打人點知hi埋條友
之後就死左
想幫佢擋都擋唔到

出埋漫畫

一早有了

剛打完一週目去黑海刷左啲綠裝但都唔夠彼岸/百鬼打，係咪一路打2週目會好啲？

服部隻守護靈係果隻貓(變白虎果隻)
會唔會遲下出佢 ....
(漫畫設定)

非非常實用 清楚

感謝巴打

買左兩星期岩岩打完大蛇

小弟見到download版做緊特價
想問下各位巴打值唔值得買豪華版
同埋想問下個game可以玩幾耐

好快手喎巴打

後期整裝有排整
怕你之後會悶

想問下點樣比裝隊友

有ps plus 先$299.6

無得比你整好嘅佢
要死做血刀塚 等佢去返你自殺嗰位到打
而且只會係件裝default嘅屬性(+0)

正呀有得用阿福！

浸溫泉

正呀⋯⋯屌
阿褔

有冇手足幫開地圖 卡到聖誕都似

無砌裝咩

砌咩裝 打波士食晒啲藥打淨佢少少又要重新re

你係咪用太刀

Yes

我可以，仲打唔打

原來大家都鐘意呀福

我想要阿勝同誾千代

用太刀玩命
用鎖鐮/雙刀啦

好啊

等陣 我屙屎先

我想要雪女

點解咁講

巴打有冇telegram 我而家有野做 一陣搵你？

冇 你add我psn: kawing1107 打得你send msg嚟

因為依家鎖鐮刃車同雙刀野風玩晒

太刀只可以應付1 ON 1
但隻GAME 係一隻仆街GAME
到後期係群毆(你)

就係咁

曾幾何時我都好天真好傻
但當你用太刀但次次都會比背脊d 嘍囉吉死之後
你會想分解晒d 太刀

屌好有共嗚 一打前面果隻 後面兩隻一人一刀
灰畫面啦柒頭

Exact7ly

其實道中遇圍毆都易炒車
重要太刀無乜大大力武技
多數斬幾下駁三角咁
遇到啲霸體好易比人打散

用太刀係挑戰自己

用太刀行大半武士之道

我都係
入左強者就無再用過

圍毆都唔緊要, 最仆街既係d 19嘍囉一野都可以吉走你1/3血

做閪人用

尋日做稀人又遇西人
打巨大骷髏果關, 條撚樣唔插果3條大水晶
算啦, 都係咁打
但條撚樣又唔係跳落去打大佬
係上面走來走去打小怪, 又開血塚
我都跳過落去講佢知, 但佢都唔撚化
結果我入返最初頭果度坐低睇佢比血塚sm

都係骸骨
佢無拎任務物品 插條柱碌野

一樣情況
我發覺好多人都唔知

打廢老先用
淨係整咗把安宅

唔知唔緊要
但唔跳落去真係比佢玩死

Btw,魔王好啲
試過有人又開血刀唔行
開第二個我跳咗落去

最仆街係做西人係用唔到神籬
打血刀其實都唔需要叫西人, 我覺得

唔知點解咁鍾意叫西人果陣開血刀
One on one打血刀唔難打

有幾關一條友打係難, 例如有關最後係打西國但有幾條友(2個射野1個重甲)果關, 東國玩返轉頭果關(因為有忍者+陰陽師), 同入地底搵火神勾玉果關
果D 我好樂意幫, 但開血刀真係唔需要幫手, 除非你揀D 750開架啦

我仲點左大部份太刀技

無玩個幾兩個月

太刀而家變得咁廢 ？

玩下新任啦

我唔知點解對太刀情有獨鍾

開750去黑島用蛟屈都得
開血刀即刻搵方法自殺

呢關係邊關？
無乜印象

太刀殺人劍又nerf咗
啲關又圍毆

用太刀打得贏真係神人嚟

太刀係型
我都好鍾意所以一開始就玩佢

太刀都係打廢老時用居合先拎出嚟用

話要追擊石田定唔知邊個D殘黨
入去打西國果個草原前, 會見到比人屌打既井伊直政
最後果度係打西國果個草原, 有射X2, 嘍囉X2 同重甲1個

島津義弘

X2
我都係迫住放棄太刀

我個人成set都係太刀裝

可以刷廢老

果關最尾唔係打妖嘅咩

有得用女角
係咪所有裝都會有女裝版本？

妖有一關, 人都有一關

你真係覺得有女角用果陣
你仲會著裝?

果個唔係複製樣貌咩
身上啲裝唔會變喎得武器睇到咋嘛

心諗...

X3 之前都係用太刀, 見鎖鏈好樣衰唔想用, 點知一用真係返唔到轉頭, 招刃車實在係太屈o刺

到時應該招親西人都係阿福阿勝黎

岩岩開始二周目。刷緊綠裝

一直用太刀打哂一二周目，諗返起覺得自己好on9，係時間研究下雙刀鎖鐮

又係
已柒, THANKS

娘子快啲出嚟睇耶穌

誾千代
人妻

仲有幾多日

誾千代的請求
欲求不滿

爆埋強者都係用太刀 幾時都用太刀
圍毆就搵距離居合

真.仁王

而家有冇巴打可以幫手開圖

夜啲先得

上網睇人刷佐和山輕鬆刷，我未去到第2個神社已經瓜左柴

啱啱番到 98

小弟171lv想刷佐和山，
有幾樣野想請教，係咪一定要用鎖鐮？
木靈碗加成套堅守者套裝，但好快就冇99？

有冇九十九期間加精？

打廢老都唔用佢啦
十字斬快過居合，居合慢得濟用槍條廢老會企返起身

佐和山我見有兩隻鬼坐監
我係外面開槍開砲打死佢地
再開門先發現鎖左
果陣屌左出聲

十字斬我捉唔到個時機

你見到佢姐係話你跌過落地底

我一路都似玩太刀同槍, 宜家有套西國+金吾。
如果想轉雙刀同鎖鐮應該配咩裝好(鎖鐮真係好唔順手)

yes
一野跑過去 就跌

我木靈頭加金吾

你升埋99剛 轉重甲 就感受到鐮果種爽快

唔跌見唔到架

鐮梗係用盾無

要專登行個大圈先會見到

原來係咁
我成日跌成日見

屌那聲，轉裝東國加劍豪
個剛加極都未到敏B

六道

逆波好難用
睇片啲人點解可以咁癲話出就出

直上750再用

終於執齊綠裝。係咪要打完二周目先會執到150以上武器

未執過
我全部160合雷切合出嚟

防具有冇160架？

路過想買黎玩一問，係咪虐心遊戲？想同朋友打機係咪揀第二隻驚好啲？

160無得執架
一定要整出嚟

真係青龍
個頭盔....

拉長左既金吾

唔捨得洗

我驚我無心機上750

睇第一張我以為獨眼鬼做咩變左守護靈

把握時間啦
唔係遲多四日就俾人屈機架啦

5月1飛啦

好似海賊王果個foxy

去邊呀

東京熱

五一喎
排到豬閪咁

排咩先

乜都要排

可以拎埋PS4 去酒店玩就好

咁你去旅行做咩

可想而知幾咁鐘意隻GAME

遙距控制

好既唔靈醜既靈

同時二種靈附身 ？

新手係咪注意第一頁個幾樣野就得
一直打落去就ok?

嗯 慢慢感受

隻貓係白虎喎
四神齊集

不過玄武唔知點用到

2個守護靈????

可能遲下出

入左強者完全唔同感覺

武士=紙紮
強者=豆腐

重新投胎咁
一開波又比怪屈過

無限落命

滑頭鬼

想問下 2周目係咪都要其中一個過咗關先可以一齊打？
唔可以一齊開新進度？

啱啱過一周目

由頭黎過

恭喜你有神器
防禦力大大提升

不過啲怪攻擊力升得仲多

唔洗

終於玩完一周
本身主雙刀副槍 ， 想問下鎖鐮會唔會勁過槍
同埋係咪刷金吾好？

而家最高唔係750lv 咩? 點解我見到有人792lv?

啱啱打6廢老
我攻好低...
用左19次招靈......

咩裝？
本身唔係玩太刀？

咁快開到去廢老
巴打你都打得幾快

我想問緩速符係咪自從更新之後廢左好多

需唔需要轉登學？

雙刀梗係用劍豪啦
刷埋盾無

金吾用黎刷廢老啦

廢咗
但都有用嘅

廢左，但都仲有用

七個福音叫閪人帶路
我都唔係好認得路

有用 係佢完之前秒左隻怪就得

做閪人打到鬼左近之槍嘅書

睇地圖囉

心急想打廢老

用草薙劍
其餘都係刀塚執返黎裝
紫色中堅+綠西國頭

我想問打名匠既下落就可以做綠裝？

有神碎咪得囉

新入

psn: hongxcool

但我做劍果時唔見有神碎黎個item出現

hi巴打

點混好 4盾無 4劍豪？

鍛造果個掣 禁三角
好似係

等緊dlc

除左大太刀.....
仲有咩..唔會第一隻呀

4盾無 + 二銘
或 2盾無 +4劍豪

我咁玩多

我就鐮
4盾無 4老西

四盾無可以搭到四西咩

刀弓 褲 閪玉

鏈刀佬用緊老西加劍豪 有無其他好介紹

新手留名

原來咁計

我計果啲已經扣左1

請問術cost係點增加

思惠點數

thank you

一開始新手教學打啲盔甲士兵死左差唔多十次係咪死得太多

想問下八尺玉入左第二輪
係第一輪名匠刷唔刷到？
強者未開東海篇

唔得
閪人可能會跌

其實佢地攻擊模式好簡單
留意下就唔難架啦

咁係咪拿拿林開東海 定刷鬼的女兒順便刷酒好

未有開東海點開關原刷鬼的女兒？

女兒 個機率真係睇人品

唔係喎，我有粒就係一周目名匠刷番嚟
不過當然唔靚屬

你教阿婆過馬路先有架咋

鬼的女兒有野跌既咩
之前經常刷

睇片見過大佬會跌八玉
同埋報酬係配件

做乜咁多人喺雷狗同鬼女到叫閪人

星期一又要做異鄉人
爆完帶完巴打之後個幾月無玩過

岩岩有人係雷狗到搵人
打完直衝打假立花算

有無人要幫手，刷廢老刷到悶

不嬲都帶佢直衝
搵西人都係想咁姐
唔係諗住慢慢陪你散步打刀塚下嘛

多數見人開刀塚我會企埋一邊等佢自己打

無地方死就會
有河有海我會跳

暫時執到最好既雙刀

不過唔係二銘

但係我通常用上段。中段好少用

係味應該重鑄技A.

差150場6廢老就750

係黑島打晒綠裝返黎

不過武器都唔係高攻

洗走近傷
繼近傷20落去

Btw, 技A同B+會撞嘅咩？
唔係一齊加上去？
我見個個都洗返果個屬嘅攻擊力反映架喎

呢把點睇

今日入左魔王耀變，開頭都好地地
去到打4隻門神個陣條友無啦啦係個條窄路開刀塚
我即刻頭也不回跳落街

會撞架咩？
我個把技a都上到1900攻

去黑島執啦
呢把可以用住先既，繼承可以加落最後個格

呢把幾好丫
有水屬
繼個近傷20

魔王打刀塚真係傻仔黎
周圍都有得跳大睇下有冇人陪你玩

打過最燥係名匠，死都唔拎木牌
之後我係升降機個糟跳落去死

終於拎晒吽形稱號
啲完勝真係打到傻

叫稀人但開刀塚係咩玩法

正常玩法（好似係）
好多人係咁唔係一兩個
可能係我地玩錯

剛剛玩番，之前用太刀爆機，
見你地話雙刀上野風屈就試下，真係好屈
另外想問信長兩公婆點打
我過到東西國但係過唔到信長兩公婆

落慢符去雪女
爆信長頭
跟手秒雪女先

推介不知火剋鳩雪女

推介
750 重甲

咁可以直行過去屈

預左巴打一直支持仁王

夠鐘 起身仁王啦